勇武派願愛與和平充滿香港 推比所有人知

出左個po 錯台 而家出番啱

Push

push

建制係度不斷用輿論啦
我地要用愛與和平反擊
心平氣和同啲廢老同和理非講
我地今次係多左少少破壞
但整體而言都係好和平
比612仲和平 冇人傷 又少崔淚蛋

我地集思廣益
點先可以拎愛與和平充滿香港

集思廣益
做多啲好事
讓下座比廢老
但要係心口掛白絲
唔係佢地就有錯覺以為年青人就一定要讓座
廢老思維
我地掛白絲 等佢地自動腦補我地係班亂港廢青
之後我地笑笑口讓座比佢地

Push 上熱門

推